【重要】外國文宣要講清楚黨鐵點解俾人破壞

啱先上5ch睇,發現d人完全唔明點解黨鐵d閘機被打爛 ,一而倒以為係示威者無差別破壞

我地而家嘅一言一行都俾全世界睇住,對外文宣一定要令外國人理解我地做每一件事嘅前因後果,否則好容易失去外國民意支持,尤其係中共請咗好多3毛上外國各大論壇放流料

英文唔好幫唔到手

由最初排隊買飛比錢，仲要留低散紙比手足買
到依家搞黨鐵

好多香港人都唔明啦

我同事都唔明, 激死